呢排759無哂hoegaarden 賣嘅

呢排759無哂hoegaarden 賣嘅，屋企剩番一支就無貨了。仲有邊度買可以咁平？

之前入咗 3 幾支

擺粒膠響度以為笑人巧威威

但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

搭單一問
知唔知邊度仲有奶綠買

望過幾間，都只見到奶茶，同檸茶